# MetaHuman Chinese translation.
# Copyright Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MetaHuman\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-31 12:48\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-31 12:48\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	FMetaHumanIdentityModule
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:10
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:10
msgctxt "Contexts,FMetaHumanIdentityModule"
msgid "MetaHuman Identity Asset Editor"
msgstr "MetaHuman本体资产编辑器"

#. Key:	LoadTrackersNotification
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanFaceContourTracker/Private/MetaHumanFaceContourTrackerAsset.cpp:44
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanFaceContourTracker/Private/MetaHumanFaceContourTrackerAsset.cpp:44
msgctxt "FaceContourTracker,LoadTrackersNotification"
msgid "Loading trackers..."
msgstr "正在载入追踪器…"

#. Key:	MHEula_Title
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/AutoRigService/Private/AutoRigService.cpp:343
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/AutoRigService/Private/AutoRigService.cpp:343
msgctxt "FAutoRigServiceModule,MHEula_Title"
msgid "End User License Agreement"
msgstr "终端用户许可协议"

#. Key:	ALabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanImageViewer/Private/SABImage.cpp:453
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanImageViewer/Private/SABImage.cpp:453
msgctxt "MetaHuman,ALabel"
msgid "A"
msgstr "A"

#. Key:	BLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanImageViewer/Private/SABImage.cpp:462
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanImageViewer/Private/SABImage.cpp:462
msgctxt "MetaHuman,BLabel"
msgid "B"
msgstr "B"

#. Key:	FootageCaptureDataAssetName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/AssetTypeActions/AssetTypeActions_CaptureData.cpp:41
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/AssetTypeActions/AssetTypeActions_CaptureData.cpp:41
msgctxt "MetaHuman,FootageCaptureDataAssetName"
msgid "Capture Data (Footage)"
msgstr "捕获数据（镜头）"

#. Key:	MeshCaptureDataAssetName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/AssetTypeActions/AssetTypeActions_CaptureData.cpp:12
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/AssetTypeActions/AssetTypeActions_CaptureData.cpp:12
msgctxt "MetaHuman,MeshCaptureDataAssetName"
msgid "Capture Data (Mesh)"
msgstr "捕获数据（网格体）"

#. Key:	MetaHumanAssetCategoryLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanCore/Private/MetaHumanCoreModule.cpp:114
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanCore/Private/MetaHumanCoreModule.cpp:114
msgctxt "MetaHuman,MetaHumanAssetCategoryLabel"
msgid "MetaHuman"
msgstr "MetaHuman"

#. Key:	MetaHumanFaceContourTrackerAssetName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanFaceContourTracker/Private/MetaHumanFaceContourTrackerAssetActions.cpp:18
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanFaceContourTracker/Private/MetaHumanFaceContourTrackerAssetActions.cpp:18
msgctxt "MetaHuman,MetaHumanFaceContourTrackerAssetName"
msgid "Face Contour Tracker"
msgstr "面部轮廓追踪器"

#. Key:	MetaHumanIdentityAssetName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/AssetTypeActions/AssetTypeActions_MetaHumanIdentity.cpp:10
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/AssetTypeActions/AssetTypeActions_MetaHumanIdentity.cpp:10
msgctxt "MetaHuman,MetaHumanIdentityAssetName"
msgid "MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体"

#. Key:	MHEula_Accept
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/AutoRigService/Private/MetaHumanEulaDialog.cpp:145
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/AutoRigService/Private/MetaHumanEulaDialog.cpp:145
msgctxt "MetaHuman,MHEula_Accept"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. Key:	MHEula_AcceptCheckbox
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/AutoRigService/Private/MetaHumanEulaDialog.cpp:130
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/AutoRigService/Private/MetaHumanEulaDialog.cpp:130
msgctxt "MetaHuman,MHEula_AcceptCheckbox"
msgid "I have read and agree to the terms and conditions"
msgstr "我已阅读并同意这些条款和条件"

#. Key:	SettingsDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanCore/Private/MetaHumanCoreModule.cpp:108
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanCore/Private/MetaHumanCoreModule.cpp:108
msgctxt "MetaHuman,SettingsDescription"
msgid "Configure MetaHuman settings"
msgstr "配置MetaHuman设置"

#. Key:	SettingsName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanCore/Private/MetaHumanCoreModule.cpp:108
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanCore/Private/MetaHumanCoreModule.cpp:108
msgctxt "MetaHuman,SettingsName"
msgid "MetaHuman"
msgstr "MetaHuman"

#. Key:	MoveMultipleIdentityComponents
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/ConformingViewportClient.cpp:133
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/ConformingViewportClient.cpp:133
msgctxt "MetaHumanIdentity,MoveMultipleIdentityComponents"
msgid "Modify Multiple"
msgstr "修改多个"

#. Key:	AddLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:22
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:22
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddLabel"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Key:	AddNeutralDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:103
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:103
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddNeutralDescription"
msgid "Add a pose with a neutral expression of the MetaHuman Identity"
msgstr "添加一个具有中性表情的MetaHuman本体姿势"

#. Key:	AddNeutralLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:102
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:102
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddNeutralLabel"
msgid "Add Neutral"
msgstr "添加中性"

#. Key:	AddNewPartMenuSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:32
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:32
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddNewPartMenuSection"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. Key:	AddNewPartSubmenuSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:54
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:54
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddNewPartSubmenuSection"
msgid "Create Part"
msgstr "创建部位"

#. Key:	AddPart
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:34
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:34
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddPart"
msgid "Add Part"
msgstr "添加部位"

#. Key:	AddPartTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:35
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:35
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddPartTooltip"
msgid "Add a new part to this MetaHuman Identity"
msgstr "为此MetaHuman本体添加一个新部位"

#. Key:	AddPose
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:38
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:38
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddPose"
msgid "Add Pose"
msgstr "添加姿势"

#. Key:	AddPoseTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:39
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:39
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,AddPoseTooltip"
msgid "Add a new pose for this MetaHuman Identity"
msgstr "为此MetaHuman本体添加一个新姿势"

#. Key:	CreateNewPose
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:99
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:99
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,CreateNewPose"
msgid "Create Pose"
msgstr "创建姿势"

#. Key:	CreateNewPoseGroup
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:125
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsClassCombo.cpp:125
msgctxt "MetaHumanIdentityComponentsClassCombo,CreateNewPoseGroup"
msgid "CreatePoseGroup"
msgstr "创建姿势组"

#. Key:	CrvBrowMiddleL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:601
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:601
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvBrowMiddleL"
msgid "Brow Middle (L)"
msgstr "眉毛中间（左）"

#. Key:	CrvBrowMiddleR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:602
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:602
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvBrowMiddleR"
msgid "Brow Middle (R)"
msgstr "眉毛中间（右）"

#. Key:	CrvEarHelixInnerL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:595
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:595
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEarHelixInnerL"
msgid "Ear Helix Inner (L)"
msgstr "耳廓内侧（左）"

#. Key:	CrvEarHelixInnerR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:596
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:596
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEarHelixInnerR"
msgid "Ear Helix Inner (R)"
msgstr "耳廓内侧（右）"

#. Key:	CrvEarHelixOuterL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:593
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:593
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEarHelixOuterL"
msgid "Ear Helix Outer (L)"
msgstr "耳廓外侧（左）"

#. Key:	CrvEarHelixOuterR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:594
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:594
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEarHelixOuterR"
msgid "Ear Helix Outer (R)"
msgstr "耳廓外侧（右）"

#. Key:	CrvEyeCreaseL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:604
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:604
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyeCreaseL"
msgid "Eye Crease (L)"
msgstr "眼部褶痕（左）"

#. Key:	CrvEyeCreaseR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:605
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:605
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyeCreaseR"
msgid "Eye Crease (R)"
msgstr "眼部褶痕（右）"

#. Key:	CrvEyelibUpperL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:608
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:608
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelibUpperL"
msgid "Eyelid Upper (L)"
msgstr "上眼睑（左）"

#. Key:	CrvEyelibUpperR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:609
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:609
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelibUpperR"
msgid "Eyelid Upper (R)"
msgstr "上眼睑（右）"

#. Key:	CrvEyelidLowerL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:606
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:606
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelidLowerL"
msgid "Eyelid Lower (L)"
msgstr "下眼睑（左）"

#. Key:	CrvEyelidLowerR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:607
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:607
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelidLowerR"
msgid "Eyelid Lower (R)"
msgstr "下眼睑（右）"

#. Key:	CrvEyelidOuterLowerL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:612
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:612
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelidOuterLowerL"
msgid "Eyelid Outer Lower (L)"
msgstr "下眼睑外侧（左）"

#. Key:	CrvEyelidOuterLowerR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:613
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:613
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelidOuterLowerR"
msgid "Eyelid Outer Lower (R)"
msgstr "下眼睑外侧（右）"

#. Key:	CrvEyelidOuterUpperL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:614
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:614
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelidOuterUpperL"
msgid "Eyelid Outer Upper (L)"
msgstr "上眼睑外侧（左）"

#. Key:	CrvEyelidOuterUpperR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:615
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:615
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvEyelidOuterUpperR"
msgid "Eyelid Outer Upper (R)"
msgstr "上眼睑外侧（右）"

#. Key:	CrvLipInnerLowerL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:583
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:583
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipInnerLowerL"
msgid "Lip Inner Lower (L)"
msgstr "下嘴唇内侧（左）"

#. Key:	CrvLipInnerLowerR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:584
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:584
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipInnerLowerR"
msgid "Lip Inner Lower (R)"
msgstr "下嘴唇内侧（右）"

#. Key:	CrvLipInnerUpperL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:585
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:585
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipInnerUpperL"
msgid "Lip Inner Upper (L)"
msgstr "上嘴唇内侧（左）"

#. Key:	CrvLipInnerUpperR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:586
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:586
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipInnerUpperR"
msgid "Lip Inner Upper (R)"
msgstr "上嘴唇内侧（右）"

#. Key:	CrvLipOuterLowerL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:581
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:581
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipOuterLowerL"
msgid "Lip Outer Lower (L)"
msgstr "下嘴唇外侧（左）"

#. Key:	CrvLipOuterLowerR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:582
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:582
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipOuterLowerR"
msgid "Lip Outer Lower (R)"
msgstr "下嘴唇外侧（右）"

#. Key:	CrvLipOuterUpperL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:579
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:579
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipOuterUpperL"
msgid "Lip Outer Upper (L)"
msgstr "上嘴唇外侧（左）"

#. Key:	CrvLipOuterUpperR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:580
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:580
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipOuterUpperR"
msgid "Lip Outer Upper (R)"
msgstr "上嘴唇外侧（右）"

#. Key:	CrvLipPhiltrumL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:587
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:587
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipPhiltrumL"
msgid "Lip Philtrum (L)"
msgstr "人中（左）"

#. Key:	CrvLipPhiltrumR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:588
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:588
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvLipPhiltrumR"
msgid "Lip Philtrum (R)"
msgstr "人中（右）"

#. Key:	CrvMentolabialFoldC
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:603
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:603
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvMentolabialFoldC"
msgid "Mentolabial Fold (C)"
msgstr "颏唇沟（中）"

#. Key:	CrvNasolabialL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:589
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:589
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvNasolabialL"
msgid "Nasolabial (L)"
msgstr "鼻唇沟（左）"

#. Key:	CrvNasolabialR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:590
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:590
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvNasolabialR"
msgid "Nasolabial (R)"
msgstr "鼻唇沟（右）"

#. Key:	CrvNostrilL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:591
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:591
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvNostrilL"
msgid "Nostril (L)"
msgstr "鼻孔（左）"

#. Key:	CrvNostrilR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:592
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:592
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvNostrilR"
msgid "Nostril (R)"
msgstr "鼻孔（右）"

#. Key:	CrvPlicaSmilunarisL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:610
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:610
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvPlicaSmilunarisL"
msgid "Plica Semilunaris (L)"
msgstr "半月皱襞（左）"

#. Key:	CrvPlicaSmilunarisR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:611
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:611
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CrvPlicaSmilunarisR"
msgid "Plica Semilunaris (R)"
msgstr "半月皱襞（右）"

#. Key:	CurveActiveChangedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:196
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:196
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CurveActiveChangedTransaction"
msgid "Edit Curve Is Active"
msgstr "编辑曲线已激活"

#. Key:	CurveVisibilityChangedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:88
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:88
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,CurveVisibilityChangedTransaction"
msgid "Edit Curve Is Visible"
msgstr "编辑曲线可见"

#. Key:	EarCentralLowerL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:597
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:597
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,EarCentralLowerL"
msgid "Ear Central Lower (L)"
msgstr "耳朵中下部（左）"

#. Key:	EarCentralLowerR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:598
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:598
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,EarCentralLowerR"
msgid "Ear Central Lower (R)"
msgstr "耳朵中下部（右）"

#. Key:	EarCentralUpperL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:599
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:599
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,EarCentralUpperL"
msgid "Ear Central Upper (L)"
msgstr "耳朵中上部（左）"

#. Key:	EarCentralUpperR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:600
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:600
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,EarCentralUpperR"
msgid "Ear Central Upper (R)"
msgstr "耳朵中上部（右）"

#. Key:	FrameActiveChangedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:220
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:220
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,FrameActiveChangedTransaction"
msgid "Edit PromotedFrame Is Active"
msgstr "编辑提升帧已激活"

#. Key:	FrameLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:60
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:60
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,FrameLabel"
msgid "Frame {0}"
msgstr "帧{0}"

#. Key:	FrameVisibilityChangedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:113
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:113
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,FrameVisibilityChangedTransaction"
msgid "Edit PromotedFrame Is Visible"
msgstr "编辑提升帧可见"

#. Key:	GroupActiveChangedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:185
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:185
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GroupActiveChangedTransaction"
msgid "Edit Group Is Active"
msgstr "编辑组已激活"

#. Key:	GroupVisibilityChangedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:77
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:77
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GroupVisibilityChangedTransaction"
msgid "Edit Group Is Visible"
msgstr "编辑组可见"

#. Key:	GrpBrowL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:618
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:618
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpBrowL"
msgid "Brow (L)"
msgstr "眉毛（左）"

#. Key:	GrpBrowR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:619
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:619
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpBrowR"
msgid "Brow (R)"
msgstr "眉毛（右）"

#. Key:	GrpEarL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:626
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:626
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpEarL"
msgid "Ear (L)"
msgstr "耳朵（左）"

#. Key:	GrpEarR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:627
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:627
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpEarR"
msgid "Ear (R)"
msgstr "耳朵（右）"

#. Key:	GrpEyeL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:620
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:620
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpEyeL"
msgid "Eye (L)"
msgstr "眼部（左）"

#. Key:	GrpEyeR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:621
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:621
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpEyeR"
msgid "Eye (R)"
msgstr "眼部（右）"

#. Key:	GrpLipLower
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:623
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:623
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpLipLower"
msgid "Lip Lower"
msgstr "下嘴唇"

#. Key:	GrpLipUpper
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:622
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:622
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpLipUpper"
msgid "Lip Upper"
msgstr "上嘴唇"

#. Key:	GrpNoseL
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:624
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:624
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpNoseL"
msgid "Nose (L)"
msgstr "鼻子（左）"

#. Key:	GrpNoseR
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:625
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:625
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpNoseR"
msgid "Nose (R)"
msgstr "鼻子（右）"

#. Key:	GrpOther
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:678
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:678
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,GrpOther"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Key:	InvalidNodeName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:63
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:63
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,InvalidNodeName"
msgid "<Invalid Node>"
msgstr "<无效节点>"

#. Key:	OutlineColumnLabel_Active
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:519
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:519
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,OutlineColumnLabel_Active"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. Key:	OutlineColumnLabel_Frame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:511
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:511
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,OutlineColumnLabel_Frame"
msgid "Frame"
msgstr "帧"

#. Key:	OutlineColumnLabel_Visible
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:515
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityOutliner.cpp:515
msgctxt "MetaHumanIdentityOutliner,OutlineColumnLabel_Visible"
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#. Key:	ApplyDNATransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:456
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:456
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,ApplyDNATransaction"
msgid "Apply DNA to Rig"
msgstr "将DNA应用至绑定"

#. Key:	ConformProgressText
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:373
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:373
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,ConformProgressText"
msgid "Running MetaHuman Identity Solve..."
msgstr "正在运行MetaHuman本体解算…"

#. Key:	IdentityBodyComponentDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:892
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:892
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityBodyComponentDescription"
msgid "The Body of the MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体的身体"

#. Key:	IdentityBodyComponentName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:887
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:887
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityBodyComponentName"
msgid "Body"
msgstr "身体"

#. Key:	IdentityFacePartDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:310
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:310
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityFacePartDescription"
msgid "The Face of the MetaHuman Identity. This creates a new static mesh asset representing the Template Mesh"
msgstr "MetaHuman本体的面部。这将创建代表模板网格体的新静态网格体资产"

#. Key:	IdentityFacePartName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:305
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:305
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityFacePartName"
msgid "Face"
msgstr "面部"

#. Key:	IdentityHandComponentDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:916
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:916
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityHandComponentDescription"
msgid "The Hands of the MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体的手部"

#. Key:	IdentityHandComponentName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:911
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:911
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityHandComponentName"
msgid "Hands"
msgstr "手部"

#. Key:	IdentityOutfitComponentDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:940
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:940
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityOutfitComponentDescription"
msgid "The Outfit of the MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体的服装"

#. Key:	IdentityOutfitComponentName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:935
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:935
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityOutfitComponentName"
msgid "Outfit"
msgstr "服装"

#. Key:	IdentityPropComponentDescription
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:963
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:963
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityPropComponentDescription"
msgid "A Prop for the MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体的道具"

#. Key:	IdentityPropComponentName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:958
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityParts.cpp:958
msgctxt "MetaHumanIdentityParts,IdentityPropComponentName"
msgid "Prop"
msgstr "道具"

#. Key:	AddFaceFromStaticMesh
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:399
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:399
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,AddFaceFromStaticMesh"
msgid "Add MetaHuman Identity Face from Static Mesh"
msgstr "从静态网格体添加MetaHuman本体面部"

#. Key:	AddIdentityPart
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:661
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:661
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,AddIdentityPart"
msgid "Add Part to the MetaHuman Identity"
msgstr "为MetaHuman本体添加部位"

#. Key:	AddIdentityPose
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:708
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:708
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,AddIdentityPose"
msgid "Add Pose to the MetaHuman Identity"
msgstr "为MetaHuman本体添加姿势"

#. Key:	InvalidNodeName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:215
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:215
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,InvalidNodeName"
msgid "<Invalid Node>"
msgstr "<无效节点>"

#. Key:	PartCommandsViewSectionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:900
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:900
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,PartCommandsViewSectionLabel"
msgid "View Options"
msgstr "视图选项"

#. Key:	PartsCommandPartsSectionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:894
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:894
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,PartsCommandPartsSectionLabel"
msgid "Part Options"
msgstr "部位选项"

#. Key:	RemoveIdentityPart
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:834
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:834
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,RemoveIdentityPart"
msgid "Remove Part from MetaHuman Identity"
msgstr "从MetaHuman本体删除部位"

#. Key:	RemoveIdentityPose
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:858
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPartsEditor.cpp:858
msgctxt "MetaHumanIdentityPartsEditor,RemoveIdentityPose"
msgid "Remove Pose from MetaHuman Identity"
msgstr "从MetaHuman本体删除姿势"

#. Key:	BodyHeightTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:554
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:554
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,BodyHeightTransaction"
msgid "Change Body Height"
msgstr "更改身高"

#. Key:	BodyTypeTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:586
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:586
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,BodyTypeTransaction"
msgid "Change Body Type"
msgstr "更改体型"

#. Key:	CameraGroupLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:292
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:292
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,CameraGroupLabel"
msgid "Camera Transform"
msgstr "摄像机变换"

#. Key:	CameraLocationLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:300
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:300
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,CameraLocationLabel"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Key:	CameraOrbitPivotLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:328
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:328
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,CameraOrbitPivotLabel"
msgid "Orbit Pivot"
msgstr "轨道枢轴"

#. Key:	CameraRotationLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:314
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:314
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,CameraRotationLabel"
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#. Key:	Detail_BodyType
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:566
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:566
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,Detail_BodyType"
msgid "Body Type"
msgstr "体型"

#. Key:	Detail_Height
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:531
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:531
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,Detail_Height"
msgid "Height"
msgstr "身高"

#. Key:	FailToReadNumMarkersLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:239
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:239
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,FailToReadNumMarkersLabel"
msgid "Error reading number of markers"
msgstr "读取标记数量时出错"

#. Key:	InvalidFieldText
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:462
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:462
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,InvalidFieldText"
msgid "Invalid value for ETransformField"
msgstr "ETransformField的值无效"

#. Key:	InvalidMarkersLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:173
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:173
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,InvalidMarkersLabel"
msgid "Invalid Markers Property"
msgstr "标记属性无效"

#. Key:	MarkersLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:156
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:156
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,MarkersLabel"
msgid "Markers"
msgstr "标记"

#. Key:	MetaHumanIdentity
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:610
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:610
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,MetaHumanIdentity"
msgid "MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体"

#. Key:	NumMarkersLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:235
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:235
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,NumMarkersLabel"
msgid "{0} Markers"
msgstr "{0}个标记"

#. Key:	PromotedFrameIndex
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:264
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/Customizations/MetaHumanIdentityPoseCustomizations.cpp:264
msgctxt "MetaHumanIdentityPoseCustomization,PromotedFrameIndex"
msgid "Frame {0}"
msgstr "帧{0}"

#. Key:	ShapeAnnotationTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityPromotedFrames.cpp:25
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityPromotedFrames.cpp:25
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrame,ShapeAnnotationTransaction"
msgid "Modify Shape Annotation"
msgstr "修改外形注解"

#. Key:	AddPromotedFrame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:632
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:632
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,AddPromotedFrame"
msgid "Promote Frame"
msgstr "提升帧"

#. Key:	CameraMovedTransactionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:719
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:719
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,CameraMovedTransactionLabel"
msgid "Camera Moved"
msgstr "摄像机已移动"

#. Key:	EditFrameNameTransactionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:197
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:197
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,EditFrameNameTransactionLabel"
msgid "Edit Frame Name"
msgstr "编辑帧名称"

#. Key:	EditNavigationIsLockedTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:766
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:766
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,EditNavigationIsLockedTransaction"
msgid "Edit Is Navigation Locked"
msgstr "已锁定编辑中的导航"

#. Key:	EditTrackOnChangePromotedFrameTransasction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:743
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:743
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,EditTrackOnChangePromotedFrameTransasction"
msgid "Edit Track On Change"
msgstr "更改时编辑追踪"

#. Key:	LockNavigationLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:605
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:605
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,LockNavigationLabel"
msgid "Lock Camera"
msgstr "锁定摄像机"

#. Key:	LockNavigationTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:606
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:606
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,LockNavigationTooltip"
msgid "Locks the camera navigation for this frame and switches to a 2D navigation mode"
msgstr "锁定此帧的摄像机导航，并切换到2D导航模式"

#. Key:	PromotedFrameCommandsMenuSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:617
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:617
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,PromotedFrameCommandsMenuSection"
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. Key:	PromotedFrameTrackingModeMenuSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:584
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:584
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,PromotedFrameTrackingModeMenuSection"
msgid "Tracking Mode"
msgstr "追踪模式"

#. Key:	RemotePromotedFrame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:664
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:664
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,RemotePromotedFrame"
msgid "Remove Promoted Frame"
msgstr "删除已提升的帧"

#. Key:	TrackManuallyLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:595
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:595
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,TrackManuallyLabel"
msgid "Autotracking Off"
msgstr "自动追踪已关闭"

#. Key:	TrackManuallyTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:596
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:596
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,TrackManuallyTooltip"
msgid "Run the face tracker manually"
msgstr "手动运行面部追踪器"

#. Key:	TrackOnChangeLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:586
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:586
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,TrackOnChangeLabel"
msgid "Autotracking On"
msgstr "自动追踪已开启"

#. Key:	TrackOnChangeTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:587
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityPromotedFramesEditor.cpp:587
msgctxt "MetaHumanIdentityPromotedFrames,TrackOnChangeTooltip"
msgid "Run face tracker when the camera stops moving"
msgstr "当摄像机停止移动时，运行面部追踪器"

#. Key:	AddFaceFromMeshToolButtonLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:458
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:458
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,AddFaceFromMeshToolButtonLabel"
msgid "Components from Mesh"
msgstr "网格体中的组件"

#. Key:	AddFaceFromMeshToolButtonTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:459
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:459
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,AddFaceFromMeshToolButtonTooltip"
msgid "Create a Capture Data (Mesh) and a Face part from a Static Mesh with a Neutral Pose"
msgstr "从具有中性姿势的静态网格体中创建捕捉数据（网格体）和面部"

#. Key:	ARNoBody
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:879
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:879
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARNoBody"
msgid "Mesh to MetaHuman requires the addition of a Body Part, and a Body Type Preset selection."
msgstr "网格体转MetaHuman服务需要增加身体部位，并选择体型预设。"

#. Key:	ARNoBodyType
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:869
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:869
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARNoBodyType"
msgid "No Body Type Preset is selected in the Body Part. Please select a Body Type Preset to continue."
msgstr "身体部位中未选择体型预设。请选择体型预设以继续。"

#. Key:	ARSBusy
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:918
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:918
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSBusy"
msgid "Mesh to MetaHuman service is busy, try again later"
msgstr "网格体转MetaHuman服务正忙，请稍后重试"

#. Key:	ARSErrorTitle
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:868
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:868
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSErrorTitle"
msgid "Mesh to MetaHuman Error"
msgstr "网格体转MetaHuman服务出错"

#. Key:	ARSEulaNotAccepted
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:924
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:924
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSEulaNotAccepted"
msgid "Mesh to MetaHuman EULA was not accepted"
msgstr "未接受网格体转MetaHuman服务的终端用户许可协议"

#. Key:	ARSInvalidArguments
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:927
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:927
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSInvalidArguments"
msgid "Mesh to MetaHuman service invoked with invalid arguments"
msgstr "使用了无效参数调用网格体转MetaHuman服务"

#. Key:	ARSServerError
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:930
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:930
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSServerError"
msgid "Error while executing the Mesh to MetaHuman service"
msgstr "执行网格体转MetaHuman服务时出错"

#. Key:	ARSSuccess
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:905
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:905
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSSuccess"
msgid "Your MetaHuman is now available in Creator and Bridge, in the My MetaHumans section"
msgstr "现在可通过Creator和Bridge中的“我的MetaHuman”部分访问你的MetaHuman"

#. Key:	ARSSuccessTitle
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:904
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:904
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSSuccessTitle"
msgid "Mesh to MetaHuman"
msgstr "网格体转MetaHuman"

#. Key:	ARSUnauthorized
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:921
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:921
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSUnauthorized"
msgid "You are not authorized to use the Mesh to MetaHuman service"
msgstr "你无权使用网格体转MetaHuman服务"

#. Key:	ARSUnknownErorr
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:936
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:936
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ARSUnknownErorr"
msgid "Unknown error while executing the Mesh to MetaHuman service"
msgstr "执行网格体转MetaHuman服务时出现未知错误"

#. Key:	AutoRigProgressComplete
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:972
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:972
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,AutoRigProgressComplete"
msgid "Mesh to MetaHuman complete!"
msgstr "网格体转MetaHuman服务执行完毕！"

#. Key:	AutoRigProgressFailed
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:976
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:976
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,AutoRigProgressFailed"
msgid "Mesh to MetaHuman failed!"
msgstr "网格体转MetaHuman服务执行失败！"

#. Key:	AutoRigProgressText
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:885
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:885
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,AutoRigProgressText"
msgid "Waiting for MetaHuman backend..."
msgstr "正在等待MetaHuman后端…"

#. Key:	BaseToolkitName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:138
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:138
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,BaseToolkitName"
msgid "MetaHuman Identity Asset Editor Toolkit"
msgstr "MetaHuman本体资产编辑器工具包"

#. Key:	CantSelectMeshMessage
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:1244
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:1244
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,CantSelectMeshMessage"
msgid "This MetaHuman Identity already has a Face part. Remove it first to use this functionality"
msgstr "该MetaHuman本体已具有面部。要使用此功能，请先删除它"

#. Key:	IdentityEditorSolveMenuLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:423
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:423
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,IdentityEditorSolveMenuLabel"
msgid "Solve"
msgstr "解算"

#. Key:	IdentityEditorSolveMenuTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:424
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:424
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,IdentityEditorSolveMenuTooltip"
msgid "Tools for MetaHuman Identity Solve"
msgstr "MetaHuman本体解算工具"

#. Key:	IdentityEditorTrackMenuLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:417
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:417
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,IdentityEditorTrackMenuLabel"
msgid "Track"
msgstr "追踪"

#. Key:	IdentityEditorTrackMenuTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:418
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:418
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,IdentityEditorTrackMenuTooltip"
msgid "Tools for Tracking"
msgstr "追踪工具"

#. Key:	IdentitySolveError
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:1311
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:1311
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,IdentitySolveError"
msgid "MetaHuman Identity Solve Error"
msgstr "MetaHuman本体解算出错"

#. Key:	IdentitySolveTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:779
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:779
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,IdentitySolveTransaction"
msgid "MetaHuman Identity Solve"
msgstr "MetaHuman本体解算"

#. Key:	MetaHumanIdentityAssetActionsSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:432
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:432
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,MetaHumanIdentityAssetActionsSection"
msgid "MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体"

#. Key:	OutlinerTabName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:186
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:186
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,OutlinerTabName"
msgid "Outliner"
msgstr "大纲视图"

#. Key:	OutlinerTabTitle
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:321
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:321
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,OutlinerTabTitle"
msgid "Outliner"
msgstr "大纲视图"

#. Key:	PartsIdTabName
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:181
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:181
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,PartsIdTabName"
msgid "Parts"
msgstr "部位"

#. Key:	PartsTabTitle
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:296
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:296
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,PartsTabTitle"
msgid "Parts"
msgstr "部位"

#. Key:	ResetTemplateMeshTransaction
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:828
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:828
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ResetTemplateMeshTransaction"
msgid "Reset Template Mesh"
msgstr "重置模板网格体"

#. Key:	SolveMenuLocalSolveSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:391
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:391
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,SolveMenuLocalSolveSection"
msgid "Local Solve"
msgstr "本地解算"

#. Key:	ToolkitToolTipText
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:143
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:143
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,ToolkitToolTipText"
msgid "MetaHuman Identity Asset Editor"
msgstr "MetaHuman本体资产编辑器"

#. Key:	TrackCurrentFrameLabelOverride
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:464
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:464
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,TrackCurrentFrameLabelOverride"
msgid "Track Active Frame"
msgstr "追踪活动帧"

#. Key:	TrackCurrentTrasactionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:743
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:743
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,TrackCurrentTrasactionLabel"
msgid "Track Promoted Frame"
msgstr "追踪已提升的帧"

#. Key:	TrackMenuTrackersSection
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:381
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:381
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,TrackMenuTrackersSection"
msgid "Trackers"
msgstr "追踪器"

#. Key:	WorkspaceMenuCategory
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:176
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:176
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,WorkspaceMenuCategory"
msgid "MetaHuman Identity"
msgstr "MetaHuman本体"

#. Key:	WorldCentricTabPrefix
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:148
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityAssetEditorToolkit.cpp:148
msgctxt "MetaHumanIdentityToolkit,WorldCentricTabPrefix"
msgid "MetaHuman "
msgstr "MetaHuman"

#. Key:	CameraOptionsFOVLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:560
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:560
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,CameraOptionsFOVLabel"
msgid "Field Of View"
msgstr "视野"

#. Key:	CurvesVisibilityLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:506
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:506
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,CurvesVisibilityLabel"
msgid "Curves"
msgstr "曲线"

#. Key:	CurvesVisibilityTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:507
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:507
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,CurvesVisibilityTooltip"
msgid "Toggle the curve visibility"
msgstr "切换曲线可视性"

#. Key:	EV100ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:170
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:170
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,EV100ToolTip"
msgid "Sets the exposure value of the camera using the specified EV100. Exposure = 1 / (1.2 * 2^EV100)"
msgstr "使用指定的EV100设置摄像机的曝光值。曝光值 = 1 / (1.2 * 2^EV100)"

#. Key:	ExposureHeader
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:198
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:198
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ExposureHeader"
msgid "Exposure"
msgstr "曝光值"

#. Key:	FixedEV100
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:199
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:199
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,FixedEV100"
msgid "EV100"
msgstr "EV100"

#. Key:	GeometrySectionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:472
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:472
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,GeometrySectionLabel"
msgid "Geometry"
msgstr "几何体"

#. Key:	MarkersSectionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:504
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:504
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,MarkersSectionLabel"
msgid "Markers"
msgstr "标记"

#. Key:	MixOptionsViewA
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:305
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:305
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,MixOptionsViewA"
msgid "A"
msgstr "A"

#. Key:	MixOptionsViewB
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:409
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:409
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,MixOptionsViewB"
msgid "B"
msgstr "B"

#. Key:	MultiScreenLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:444
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:444
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,MultiScreenLabel"
msgid "Dual"
msgstr "双重"

#. Key:	MultiScreenTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:445
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:445
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,MultiScreenTooltip"
msgid "Display View A and B in dual mode"
msgstr "在双重模式下显示视图A和视图B"

#. Key:	NeutralPoseMeshLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:474
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:474
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,NeutralPoseMeshLabel"
msgid "Neutral Pose"
msgstr "中性姿势"

#. Key:	NeutralPoseMeshTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:475
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:475
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,NeutralPoseMeshTooltip"
msgid "Toggle the visibility of the Neutral Pose Mesh"
msgstr "切换中性姿势网格体的可视性"

#. Key:	PointVisibilityLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:515
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:515
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,PointVisibilityLabel"
msgid "Control Vertices"
msgstr "控制顶点"

#. Key:	PointVisibilityTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:516
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:516
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,PointVisibilityTooltip"
msgid "Toggle the visibility of control vertices"
msgstr "切换控制顶点的可视性"

#. Key:	SingleScreenLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:435
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:435
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,SingleScreenLabel"
msgid "Single"
msgstr "单一"

#. Key:	SingleScreenTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:436
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:436
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,SingleScreenTooltip"
msgid "Display Single View"
msgstr "显示单一视图"

#. Key:	SplitScreenLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:453
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:453
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,SplitScreenLabel"
msgid "Wipe"
msgstr "滑动"

#. Key:	SplitScreenTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:454
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:454
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,SplitScreenTooltip"
msgid "Display view A and B with a wiper"
msgstr "通过滑动器显示视图A和视图B"

#. Key:	TemplateMeshLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:483
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:483
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,TemplateMeshLabel"
msgid "Template Mesh"
msgstr "模板网格体"

#. Key:	TemplateMeshTooltip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:484
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:484
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,TemplateMeshTooltip"
msgid "Toggle the Template Mesh Visibility"
msgstr "切换模板网格体可视性"

#. Key:	ViewAMenuToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:304
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:304
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewAMenuToolTip"
msgid "View A Menu"
msgstr "视图A菜单"

#. Key:	ViewBMenuToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:408
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:408
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewBMenuToolTip"
msgid "View B Menu"
msgstr "视图B菜单"

#. Key:	ViewMenuAToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:292
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:292
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewMenuAToolTip"
msgid "View Menu A"
msgstr "视图菜单A"

#. Key:	ViewMenuB
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:399
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:399
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewMenuB"
msgid "View B"
msgstr "视图B"

#. Key:	ViewMenuBToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:394
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:394
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewMenuBToolTip"
msgid "View B Menu"
msgstr "视图B菜单"

#. Key:	ViewMenuCameraSectionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:557
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:557
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewMenuCameraSectionLabel"
msgid "Camera"
msgstr "摄像机"

#. Key:	ViewMenuTitle_Default
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:59
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:59
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewMenuTitle_Default"
msgid "View"
msgstr "视图"

#. Key:	ViewMixSectionLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:433
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:433
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewMixSectionLabel"
msgid "View Mix"
msgstr "视图混合"

#. Key:	ViewModeHeader
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:184
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/SMetaHumanIdentityViewportToolBar.cpp:184
msgctxt "MetaHumanIdentityViewportToolbar,ViewModeHeader"
msgid "View Mode"
msgstr "视图模式"

#. Key:	CurveColumn_Active
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:82
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:82
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,CurveColumn_Active"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. Key:	CurveColumn_NameLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:73
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:73
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,CurveColumn_NameLabel"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Key:	CurveColumn_Visible
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:77
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:77
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,CurveColumn_Visible"
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#. Key:	FrameColumn_Active
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:44
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:44
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,FrameColumn_Active"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. Key:	FrameColumn_NameLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:39
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:39
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,FrameColumn_NameLabel"
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#. Key:	GroupColumn_Active
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:64
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:64
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,GroupColumn_Active"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. Key:	GroupColumn_NameLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:54
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:54
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,GroupColumn_NameLabel"
msgid "Group"
msgstr "组"

#. Key:	GroupColumn_Visible
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:59
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:59
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,GroupColumn_Visible"
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#. Key:	LandmarkColumn_Active
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:96
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:96
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,LandmarkColumn_Active"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. Key:	LandmarkColumn_CurveNameLabel
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:92
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/UI/MetaHumanMarkersOutliner.cpp:92
msgctxt "MetaHumanMarkersOutliner,LandmarkColumn_CurveNameLabel"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Key:	ActivateMarkersForAll
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:20
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:20
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ActivateMarkersForAll"
msgid "Activate Markers (All Frames)"
msgstr "激活标记（所有帧）"

#. Key:	ActivateMarkersForAll_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:20
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:20
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ActivateMarkersForAll_ToolTip"
msgid "Activate the display of markers for all promoted frames"
msgstr "为所有提升的帧激活标记显示"

#. Key:	ActivateMarkersForCurrent
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:19
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:19
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ActivateMarkersForCurrent"
msgid "Activate Markers (Current Frame)"
msgstr "激活标记（当前帧）"

#. Key:	ActivateMarkersForCurrent_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:19
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:19
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ActivateMarkersForCurrent_ToolTip"
msgid "Activate the display of markers for the selected frame"
msgstr "为已选择的帧激活标记显示"

#. Key:	DemoteFrame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:34
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:34
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,DemoteFrame"
msgid "Demote Frame"
msgstr "降级帧"

#. Key:	DemoteFrame_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:34
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:34
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,DemoteFrame_ToolTip"
msgid "Demote a Frame"
msgstr "降级一帧"

#. Key:	IdentitySolve
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:23
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:23
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,IdentitySolve"
msgid "MetaHuman Identity Solve"
msgstr "MetaHuman本体解算"

#. Key:	IdentitySolve_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:23
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:23
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,IdentitySolve_ToolTip"
msgid "MetaHuman Identity Solve"
msgstr "MetaHuman本体解算"

#. Key:	PromoteFrame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:33
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:33
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,PromoteFrame"
msgid "Promote Frame"
msgstr "提升帧"

#. Key:	PromoteFrame_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:33
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:33
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,PromoteFrame_ToolTip"
msgid "Promote a Frame"
msgstr "提升一帧"

#. Key:	ResetTemplateMesh
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:22
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:22
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ResetTemplateMesh"
msgid "Reset Template Mesh"
msgstr "重置模板网格体"

#. Key:	ResetTemplateMesh_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:22
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:22
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ResetTemplateMesh_ToolTip"
msgid "Resets the Template Mesh"
msgstr "重置模板网格体"

#. Key:	RigidFitAll
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:27
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:27
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,RigidFitAll"
msgid "Rigid Fit (All Frames)"
msgstr "刚性匹配（所有帧）"

#. Key:	RigidFitAll_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:27
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:27
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,RigidFitAll_ToolTip"
msgid "Rigid fit the head in all frames"
msgstr "刚性匹配所有帧的头部"

#. Key:	RigidFitCurrent
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:26
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:26
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,RigidFitCurrent"
msgid "Rigid Fit (Current Frame)"
msgstr "刚性匹配（当前帧）"

#. Key:	RigidFitCurrent_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:26
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:26
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,RigidFitCurrent_ToolTip"
msgid "Rigid fit the head of the current frame"
msgstr "刚性匹配当前帧的头部"

#. Key:	SubmitToAutorig
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:24
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:24
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,SubmitToAutorig"
msgid "Mesh to MetaHuman"
msgstr "网格体转MetaHuman"

#. Key:	SubmitToAutorig_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:24
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:24
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,SubmitToAutorig_ToolTip"
msgid "Submit the template mesh for MetaHuman conversion, will become available in MetaHuman Creator and Bridge"
msgstr "提交模板网格体进行MetaHuman转换后，可通过MetaHuman Creator和Bridge访问该MetaHuman。"

#. Key:	ToggleGroupActiveForCurrentFrame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:37
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:37
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleGroupActiveForCurrentFrame"
msgid "Toggle Group Active"
msgstr "切换组激活状态"

#. Key:	ToggleGroupActiveForCurrentFrame_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:37
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:37
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleGroupActiveForCurrentFrame_ToolTip"
msgid "Toggle Active For Current Frame"
msgstr "切换当前帧激活状态"

#. Key:	ToggleGroupVisibilityForCurrentFrame
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:36
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:36
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleGroupVisibilityForCurrentFrame"
msgid "Toggle Group Visibility"
msgstr "切换组可视性"

#. Key:	ToggleGroupVisibilityForCurrentFrame_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:36
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:36
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleGroupVisibilityForCurrentFrame_ToolTip"
msgid "Toggle Visibility For Current Frame"
msgstr "切换当前帧可视性"

#. Key:	ToggleViewA
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:30
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:30
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleViewA"
msgid "A"
msgstr "A"

#. Key:	ToggleViewA_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:30
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:30
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleViewA_ToolTip"
msgid "Toggle View A"
msgstr "切换视图A"

#. Key:	ToggleViewB
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:31
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:31
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleViewB"
msgid "B"
msgstr "B"

#. Key:	ToggleViewB_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:31
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:31
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ToggleViewB_ToolTip"
msgid "Toggle View B"
msgstr "切换视图B"

#. Key:	TrackCurrent
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:17
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:17
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,TrackCurrent"
msgid "Track Markers (Current Frame)"
msgstr "追踪标记（当前帧）"

#. Key:	TrackCurrent_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:17
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:17
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,TrackCurrent_ToolTip"
msgid "Track the selected frame"
msgstr "追踪已选择的帧"

#. Key:	ViewToggle
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:29
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:29
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ViewToggle"
msgid "<->"
msgstr "<->"

#. Key:	ViewToggle_ToolTip
#. SourceLocation:	../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:29
#: ../../../Engine/Restricted/NotForLicensees/Plugins/MetaHuman/Source/MetaHumanIdentity/Private/MetaHumanIdentityCommands.cpp:29
msgctxt "UICommands.FMetaHumanIdentityEditorCommands,ViewToggle_ToolTip"
msgid "Swap the contents of A and B views"
msgstr "交换视图A和视图B的内容"

